般尼升班以黎淨係贏得猁記一次

又一隻私家G
主場讓兩球同派錢有咩別

Ok 1:0

識買了

般尼作客唔識踢波
猁又咁攻得 坐3望4啦

可以多謝定馬會

做咩燈我利

馬會開錯盤啦
利記sure win

燈

猁咁勁邊燈到

yes 應該唔洗半場就反cup

輕鬆
我就唔信alisson一場失到兩球

呢d燈post無人會屌

吹奏猁記又話人燈
sor囉

樓主？

由提起利記開始已經唔啱

？

皮已收

話入就入 easy

ching sick ball

搵我？

咁都開到
大佬

無輸又當贏

心臟差啲都唔掂